已叫公司同事，工事用返ICQ通訊

條link有毒

QQ啦

你條有倒勾的賓州就有毒

唔係點生到你隻狗仔

我知呀 alex同alan頭先黎搵我幫手裝

Alex 網名係乜？

Alexbuttner

原來仲有得用 ICQ
大新聞呀

alex , alan!
我 on 左 ICQ! 點解ada ronald joey amy 唔撚 online ?

你管理管到咁點x得!